Title: Shoegaze Donnerstag: Hatchie - Sure
Date: 2017-11-30 11:52
Slug: shoegaze-donnerstag-hatchie-sure
Tags: shoegaze, music, hatchie

Ich hatte diesen Track schon einmal verlinkt. Nun als tolles Stillleben-Video. I'm on fire. Wann startet sie endlich eine Bandcamp Seite auf die ich mein Geld schmeißen kann?

{% youtube -aKxMLBNbOk %}
